乃木坂46討論區#025:三期盛世

LIHK乃PO呼籲:
「請支持三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」5月24日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

留名

繼續支持一期廢老飯留名

禾愛三期留名

望落好似肥咗

仆街貼多咗

穴井千尋？

嗯

完全無心之失

美月青

Sor

lm

優里巴打啲口味同我一模一樣
佐佐木優佳里

盲撚到=.=

我真係好想知你係邊個=.=

新飯留名

比返牙囡禾

潑出去嘅水
係收唔返㗎

咪係囉 做左人地老豆仲想要返原本個名
應該比我

正皮標題 我愛大園桃孑

我正係識FF喳喎

幫你推下啦

做乜講到個名本來我有咁

禾吊死佢

粗重野等我黎

介紹返 我內子

期待下先

又乜鳩

繼續支持退休廢老新飯留名

乜野黎

三期me要禾田禾梅
其餘你地分

單推禾七一個留名

アラームアプリ

單推禾七禾老婆一個留名

納尼？gay

丈丈受咗咩刺激呀？

me要久保 其餘你地分

我無錢買ZARA呀!

娜娜好正呀！！！！

yoda QQ

西野七瀬手機mail 030517

やほ〜
吔呵～

コーヒーも紅茶も苦手
緑茶が好き(o^^o)
咖啡呀紅茶呀我都唔係點飲
鍾意綠茶(o^^o)

ななせ
七瀬

你做緊明治咖啡奶茶代言
係度倒米

這就是娜娜

同聖母就捧場影相
C奶就理都唔理, 代表d咩
岡田就唔同, 仲有理C奶

岡田同c奶 fd d又點同

香蕉人同成日入選拔嘅fd d都正常，見都見得多d

西野七瀬手機mail 030517

今日はガールズアワード！
今日係Girls Award！

non-noステージと、乃木坂ライブ。
久しぶりに踊る＼(^-^)／
楽しも〜
Non-no stage同乃木坂Live。
好耐無跳舞＼(^-^)／
好開心～

ななせ
七瀬

唔夠訓，sorry

想問夏巡門票係唔係好難買到

係

咁好難搞，唔知拎邊日假

快點踐踏禾

又kiss, kiss夠未

叫左佢唔好成日姣d仔

成個月啦

有假邊個唔想制霸夏巡
btw神宮唔係多數最尾先去咩

之前一直係8月尾場
今年可能神宮有event

都唔明佢點排
東京擺頭
仲要去到十月地方千秋樂，個場又on9
深秋tour咩？

佢kiss我姐又唔係kiss你...

佢唔會因為有我

我都唔明新潟點解排咁後
不過唔洗唔熱

無敵

若月佑美mail
今日は
今日係

ガルアワ！！真夏MC頑張れーっ(*ﾟｰﾟ)
久しぶりのグラビアオフショットあげる♪
GirlsAward！！馬拿豬做mc加油呀(*ﾟｰﾟ)
久違咁send張雜誌花絮圖比你打J♪

情景題
freerider 訓唔醒黎present 可以點樣拯救佢？

銅學禾睇完都唔知你問乜

對腳我奶晒！

瘦左呀陰公豬

專心睇SR啦

奶緊加拿大唔得閒睇

硬係形住張圖打橫拉過黎....

新飯想知有冇人有17單FLAC

七仔:老公禾愛你 WINK~

其實有咩方法買到夏巡飛

黃牛

最平幾錢到
有咩窿路買
好想去睇一次呀

ticketcamp

你預原價x2啦
或者再多少少

禾七禾白屌打all

三期公演最平都15000羊一張

第一眼認錯飛鳥係佑希

gif test

15000你諗多左

呢個價一定唔借證，你買完場都入唔到

真夏呢?

Po出嚟大家訓唔著
留翻自己丁就好

咁都有架咩

醫生：今日病人好正常
護士：係呀，佢日日都係咁

ticketcamp開ac都要日本電話

日拍就唔洗

姑娘派藥

有矛高清版牙？

係佢會員一出結果就買個陣係最平

會CHECK架咩

搵到了

5月9日（火）～14日（日）AiiA 2.5 Theater Tokyoにて開催される「乃木坂46 三期生単独ライブ」におきまして、全公演、入場時にご来場者全員の身分証確認を実施させていただきます。
本人確認ができない場合には入場をお断りさせていただきますので、身分証を必ずお持ちいただくよう、あらかじめお願い申し上げます。

好想去

佢有邊次係話唔CHECK

都係個句驚咪唔好買 我睇咁多場都未撚CHECK過

以前又真係又講過會全員呀

比返之前event果句同上面比較，有字唔明好多巴打答到你

※入場時にお申し込み代表者様の身分証確認をランダムにて実施させていただきます。
本人確認ができない場合には、同行者を含め、入場をお断りさせていただきます。

佢次次都話要證 會CHECK
臨開場又開哂咪咁叫你地拎證出黎
我咪又係直行直過

咁多人佢可以CHECK得幾多人
連ZEPP TOKYO都唔CHECK既時候我想知佢有咩場會CHECK

都係個句驚咪唔好買
如果真夏大場咁撚多人佢會CHECK既話
你估下佢制唔制3個鐘慢慢CHECK黎入

check得830人

我覺得營運今次有心去check
黎個聲明唔係臨開場先講
一早講明check證

聽講J家的照check

留名睇repo

老豆巴：你跟爸爸講多一次好唔好？
飛鳥：好
老豆巴：睇住爸爸條脷
老豆巴：lo~love
飛鳥：fu~u~fuck
老豆巴：love you
飛鳥：fuck you
老豆巴：mama... 你睇住爸爸條脷先
飛鳥：mama
老豆巴：love
飛鳥：fuck
老豆巴：love you
飛鳥：ererer

換轉係我就識講love you架啦

🤦‍♂️

CLS呢個係乜節目入面cut出黎嘅？

應該bingo

左邊友菜禾條女

又偷食

又幾光明正大

班群。。。。。。 又有小圈子唔預我

N年前既bingo特典

巧基

整假証咪唔屎驚

慘

呢個世界個個人啲諗法都會唔同
出到嚟做野 仲多呢啲事
做好自己返學/返工 就得

比人拉

岩玩未一齊玩 唔岩玩未算數
大愛巴其實唔洗咁上心

禾地總大佬上次睇哂咁多場都未比人拉

agger

めざまし用osmo

白麻點解可以咁靚女

真夏點解可以咁正

Why not both?

你諗左去邊

立即變Gay 得左

呢段又係邊次con？

16夏巡

0ching而家先黎問既

點解依到d手足都咁基

老豆巴：love you
飛鳥：fuck you

綻：換轉係我就識講love you架啦
老豆巴：love you
綻：love you

屌好撚浪漫

樓上gay 到

貼比你班加拿大人

好浪漫呀！

娜娜好正呀！！！

加拿大乃一大樂土

セブン-イレブン×乃木坂46 11福神予約弁当 白石のWで味わうふわとろ玉子のオムライス

太極蛋包飯

misa

我叫真夏BBG煮比我食好過啦

真夏：狗糧唔洗整咁好食

不了

主個耶穌比你食呀煮

白主人先係比狗糧我食
真夏BBG同我係True Love，唔會咁對我
咪喺度抹黑

你地唔好奶七仔既加拿大
要奶就我果個

下次去日本餐餐7仔就夠了

gay

西野七瀬手機mail 040517

やっほ〜
吔呵～

昨日は、titty&Co.さんのステージ
チョーカーかわいい(o^^o)
ノンノモデルさん集合！
普段撮影でもほとんど会わないから なんか面白かったなぁ
琴日係titty&Co.既catwalk
チョーカー(七仔條頸果樣)好可愛o^^o)
Non-no既model集合！
因為之前無咩點見過就算普通咁影相都好有趣呀

今日もがんばろー
今日都要加油ー

ななせ
七瀬

狗乸

不安

點解咁多手足對加拿大有情意結

因為當垂低手嘅時候，加拿大就如百慕達三角一樣咁神秘
當舉高手嘅時候，正如珍珠係貝殼之中顯現真身

你地咁鍾意咪奶自己個加拿大

奶人地果個會用欲拒還迎既姿態黎比你奶，無論係奶腳同埋奶自己canada都做唔到咁傳神

七仔便當

組團去食未？

奶自己諗起個情境都覺得好on9

點解要諗d咁嘅野…

腳膠都唔會奶自己隻腳啦

痴線

日本巨又串

煎日是味月圓之夜，點解咁多禽獸出動

初9only

白石麻衣 X Mr.0

苦手克服

金庸巴犠牲自己
拯救愛人嘅行為
實在係聞者傷心，聽者流淚

我同佢係跨越左重重難關先喺埋一齊

咁你去奶啦

關我咩事=.=
我又唔係你哋班禽獸

建議以後將Canada相關既野都好似64咁禁止提起

腳趾最高

見緊工 大愛巴有D緊張

咁乃團有超過一半既野都唔POST得

啱丫Ching

其實我晚晚都同真夏BBG互含

要叫姑娘幫各位病人打針

詩織姑娘OK?

可唔可以指名

孤度: 4/5
深度: 3.5/5
層次感:4/5
色澤: 5/5

總分:4/5

深度係愈深愈高分？

暴走日

深度係深定淺高分啲

Yes
就要同孤度相秤先得

真夏有丁
丁丁頂頭
極度不安

太深都會扣分

走開啦
搞我條女

點解對住啲咁變態嘅嘢
跳跳虎會同我問埋同一條問題

出世以黎第一次慶幸自己係個正常人，要多謝乃po既手足

我突然覺得自己好正常唔洗入青山

舐めやすさ：5/5
味:薄い
タイプ:塩タレ

瘋了瘋了，全都瘋了

__7,751 乃木坂46 『乃木坂派』(双葉社) 2013.10.22 [1st.写真集]
_31,807 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
_36,458 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
_20,607 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
_38,335 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
_16,326 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]
_29,??? 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
_40,941 乃木坂46 『1時間遅れのI love you.』（主婦と生活社） 2016.08.05 [2nd.写真集]
_11,816 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
_46,088 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
_58,215 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
103,520 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
_31,975 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
_31,535 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
_27,085 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
_50,670 衛藤美彩 『話を聞こうか』(講談社) 2017.04.25 [1st.写真集]
???,??? 北野日奈子『???』(???) 2017.06.?? [1st.写真集]
???,??? 星野みなみ『???』(???) 2017.??.?? [1st.写真集]
???,??? 齋藤飛鳥『???』(???) 201?.??.?? [2nd.写真集]

MI$A不過不失

上面成班痴線佬真係好癲

有埋味，受教了

我直頭發現自己係清泉

青山走犯日
鐵人豬巴同老豆巴係正副院長

其實我都係，平時你見我痴線只係扮出黎

無上黎一排，以前係MK互含，宜家係痴線佬互含

太痴線唔想入黎

講到自己好似唔係痴線咁

點睇禾都係副啦，佢連味都咁清楚

腩狗你除左鍾意搞gay不嬲都好正常

盲青當我同你一樣

不用分那麼多細
黎得呢度嘅都係痴線佬

一年365日都咁痴線，冇得避

你俾人hack左ac？你平時成撚日追擊禾

飯聚個絲打就係驚左你班痴線佬唔黎

佢入錯鋪頭炸

禾覺得禾巧正常

飛鳥加拿大是黑的

邪骨唔係個絲打 噢sor原來me搞錯咗

真心一問 飯聚曾經有絲打咩？

你唔黎又點會見到

實事求是姐，雖然你係棄推狗三期狗兼淫賤得黎又gaygay地，但你並唔係一個痴線佬

瘋了 全部都瘋了

ching白內障好橙

七仔:老公等你考完試禾地揸車車出去玩

屌 咁我寧願係痴線佬好過

思覺失調

七：我寧願同金巴一齊行路 都唔會坐你地架車！

don't forget me

我去個次好似見過下 個次成班mk仔

我要斬死你地班痴線佬

斬禾thx

Me一個絲都屌打十個

馬神個晚巧溫柔

禾鳥成日都拎禾d野黎聞

睇左幾頁都唔知自己睇左啲乜🤦🏻‍♂️

加拿大旅行團

居然等左成個鐘都無人po禾久保豬
嘴左落個mon

btw個blog好長

大頭又痴我久保豬

禾條女

寶寶豬你條女

大頭痴親個d都會紅

好想奶久保豬嘅白滑鎖骨

爭乜呀，溝溝埋一齊做大久保吖

大頭痴親都係紅個啲就真

一期禾花
二期禾堀
三期禾狗

禾都係鎖骨控

連十五歲都意淫

見到鎖骨就忍唔住
就好似樓上班加拿大咁

btw 久保豬仲要係度宣傳其他三期
真係好

握未

我鎖骨都好勁
有無興趣

估唔到金庸巴係隱性gay佬

犧牲自己
等佢地唔好意淫mb

下單先

收手啦

0仔

禾狗寶真係屌打三期任何一件

金庸巴嘅偉大
你哋識條鐵咩

學腩狗咁用核武仲有效

下次有人意淫茜茜都歡迎禾茜青犧牲自己

今日究竟有幾多個gay佬現形

我會先頂爆你哋

一期禾白
二期禾堀
三期禾狗

you=嘔心

去今單全握

又一個gay佬

完全唔覺

個個都咁正

U=第一個

大久保=yoda=蓮加＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞其他全部

YOU=收膠

你比時間我入呀

yoda=美月>>>>>其他是撚但

仲話自己唔廁

廁

咩比時間你入

我唔係gay架

又變GAY POST

可唔可以貼返MB白滑加拿大

堆個握我一早燒晒 625緊係去乃團全握

讚美下都叫廁

GAY夠我未 入場呀

入場要用幾耐牙ching

平手:抽我啦抽我啦.jpg 召喚

全握WOW....排又耐 不了

U=嘔心

屌 中得一張 唔去了

WFC U AH CHING=.=

Agger

或者比MB白滑長腿都好呀

你睇完live咁入一定耐

握手會場受付差唔多完之前入去咪唔洗排住入場

鎖骨>腳>>>>>>加拿大

小妹條腿都幾白滑

佢五點半就好似唔比入場

鎖骨好平常姐，d mb都唔夠自己好睇，腳就唔同

好彩未解block腩狗

鎖骨都有分突 粗幼 紋既深度 顏色 味道

場場唔同，睇官網news

比喻佢今次名古屋全握話16:00完受付你咪15:45入去

放放有無見過我對鎖骨？

呢到好危險

佢8點先受付終了就趕得切既

走先....

你去邊牙果日

今次對腳用左3000號砂紙黎磨再打左個蠟，大家覺得點

七仔：樓上痴線到呢 ...

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

其他我都明
味道係咩事

牙囡後面個大姑係唔係佐野雛子來

鎖骨味

仲變態過加拿大

你試下放片魚生係鎖骨同放係碟上面你就明味道係咩一回事，亦都會明白人體盛既奧祕

女體盛

到底我識埋D咩人

Stop la 桃孑最正

桃孑都有人話最正

笑甚麼
你也是痴線佬

呢個世界得X大 mech先算痴線佬
宜家都未L放學
DLLM呀

禾桃孑打三期任何一件
成日怕怕醜醜咁

桃子同久保一樣咁正

臭櫻臭RU打打禾兩個又PURE又TURE既女

奶乾淨哂佢D蠟

體香

THIS CHING SICK BALL

靜啦變態佬

諗起都扯扯地

好痴線

老豆巴可以出本書叫日本偶像身體奧祕

J家仔仔奧祕

今日咩事...

七仔：金庸 快啲帶我離開黎度

七仔陪緊我OT

下,禾七係禾隔離陪緊禾溫豬喎

禾七又關你事

腩狗新女生日快樂

我和七仔迷失在這場愛情遊戲(上)

我和七仔迷失在這場愛情遊戲(下)

loop返次 所有痴線念頭即刻冇晒

master yoda雖需同腩青慶祝緊自己生日，但心中仍對潛水已久既ck青念念不忘

❓❓❓👨🏿❓❓❓

唔好比腩狗影衰yoda ok?

尤達大師生日快樂

大師生日快樂

岩岩同与田食生日蛋糕 請問依到發生左咩事？

冇咩 啱啱樓上有個傻嘅FF咗啲嘢啫

今晚無門口比阿女入
你地玩得開心d

隔離痴撚左線的

北韓開戰

點解D人輪流發癲

比你傳染

點解關禾事

仲問

各位可以訂飯盒

食開禾七住家飯

衛藤美彩mail
天氣超好.....
啊ーー想將被袋，枕頭，枕巾，衫，全部洗哂，晾起佢，先再開工、、、
但係一教就訓到出門之前(´-_-｡`)
之後響車上我就諗，啊如果早d訓教早d起身就好啦，好後悔 嘻

今日我都會響幕張架！
bayFM既活動！
日本最大既free market！
under成員會有live！
我和花奶、JJ頂頭受害者、日奈baby就會上台9up！

之後，就會直接開始金つぶ！

快d黎幕張集合啦(o^^o)嘻

JJ頂頭受害者

禾七煮比我食

冰個係jj頂頭受害者

我食左禾七

禾田生日快樂

飛鳥搭松村 不了

我去買多4個200羊飯團好過

ask燒賣

東ask me

西野七瀬手機mail 050517

今日もいちにちがんばろー！
今日一日都要加油ー！

ななせ
七瀬

月月

港女

がんばろう

必買

利申: 都係覺得有 MB大大隻名 正D

經過一夜深刻反省，發覺自己尋日太痴線，特此向各位道歉

V dw V

牙琴

我屌Exam竟然有題問壁虎點樣痴係牆上面

最衰無得帶埋老婆泥考試

ching你睇錯題目喇

條題目問蛤蟆點解痴埋天鵝度

禾唔介意做蛤蟆俾七仔日日撚

禾o係中間

old news is so exciting
禾田響nogiroom超正, 未睇快d睇

我以為maaya

一堆平坂

你老母就maaya

牙梅

失去語言能力嘅鐵人豬

右神

左更神

衛藤美彩mail#
由錄音室睇到既幕張落日♪

咁，之後就係金つぶ(o^^o)
期待大家來信(o^^o)

kintubu@bayfm.co.jp

頭先跌左支筆落檯底
我同我七一齊烏低身執 me突然望住七仔諗緊嘢
我七:你望乜嘢呀？
我:我想望多你幾眼但怕再望住你會深深咁愛上妳
我七:今次改得幾好算你啦 獎勵下你

我:唔要
我七:哼！
我:比我攬下算啦

我七:攬到幾時呀？
我:攬到世界末日都唔放手
阿女:天呀 好閃呀

幾時先會去到老豆巴既水準呢

加拿大

又一old news
原來松村去首映會自我介紹冇加乃團個朵

等俾$ONY鬧

乃木坂46SP第2弾！なんか時間もらったからフニャフニャおしゃべりしちゃうぞTV

高山一実・中田花奈・星野みなみ

今次應該可以skip

有みなみ同一寶

丈丈篇文都幾好 可惜太寫實
明顯你日日都同你七咁樣
痴線度不足

話說真夏豬過幾日就要出show，咁咁啱我又打緊文，於是就佢喺一邊練份稿，我就坐喺電腦前面做嘢

打打下都已經好夜，話咁快就打好咗，諗住聽朝再執一執就算，於是就熄咗電腦。
真夏豬都練到攰，於是佢就側側地坐落我大脾上面，比我抱住佢傾計。
表情大概係咁

豬：好攰啦我...做idol真係好辛苦呀...成日都要扮好開心帶開心比人...我唔想做啦
墨：嗯...我好明白呀...過埋今年你就唔做，我地就一齊啦好無？
豬：好啦，攬攬

豬：墨仔其實你鍾意我啲乜？
墨：我鍾意你全部呀，你知嫁
豬：真係？我見到你電話有save大園桃子啲相...

墨：嗰啲細路女都要推下嘅，唔幫你推下三期你點畢業呀豬
豬：嗯...但係我好似記得你開頭鍾意我係因為我童顏...你會唔會推推下桃子唔要我嫁

墨：唔會啦，我等你畢業嫁嘛，仲有，你著校服扮學生妹都超かわいい呀！

豬：好啦 錫哂你啦！

訓先啦各位！ 真夏豬催我啦

半夜三更馬拿豬

你條撚樣1001唔開新po

agげr

あgger *2

你盲撚左？

一上水見到有馬拿豬FF文
嚇咗一嚇

播夏打絲爹心麻

又黎hang man

禾鳥開波又俾harry跣左一獲

播solo未

馬拿豬好撚正囉

孖辮琴

【若月佑美欠席のお知らせ】17thシングル『インフルエンサー』発売記念 全国握手会 愛知会場＠ポートメッセなごや
2017.05.06
本日5月6日(土)に、ポートメッセなごやで開催する17thシングル「インフルエンサー」発売記念 全国握手会ですが、若月佑美が体調不良の為、当イベントを欠席させて頂く事になりました。
楽しみされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。

乃木坂46運営委員会

月月都射波

西野七瀬手機mail 060517

おはよ
もーすぐミニライブー
早晨
立即開mini Liveー

一日がーんばろ！
今日加油！

ななせ
七瀬

乃木坂46 齋藤飛鳥ソロ曲「硬い殻のように抱きしめたい」

靜到

出晒街交收生寫好似係

都估到好似mobile咁收錢

比起乃木戀抵屌既

咩黎?

買鬧鐘都要月供

淨係個icon都抵啦好似係

七仔日日都叫我起身
洗鬼買咩

中間果件乜水

Ske 8期 矢作有紀奈

原來ske我以akb d mb

躝

有櫻櫻不了

已經有得登錄但係好多人搞所以error緊

答問題都叫人躝

新西七

成個橋本ありな咁

衛藤美彩mail
名古屋全握～(o^^o)(o^^o)
live結束啦！
我有參加既歌、インフルエンサー！意外BREAK！披露啦！

咁，之後係握手啦
期待(o^^o)(o^^o)

豬西不提也罷

日本仔整親乜柒都server overload真係好撚on9
而佢地反而習而為常認為係網速問題

上次搶飛爆哂 我寫信屌客服
客服回我叫我下次準時入

握手会来てくれてる皆さん！
今日はありがたいことに初めての方も多いのでお知らせ！私の前にいつもの加湿器があるのですが、これは声枯れ予防です！！風邪じゃないので元気ですよ！

せっかくの1枚を大丈夫？お大事にね！と心配していただき終わってしまうことが多くて、申し訳なく書かせてもらいました！！！🤗

嚟握手會嘅咁多位！
好多謝今日有好多人話係第一次嚟！我前面一直擺咗部加濕器，係用嚟防聲沙！唔係傷風呀我好健康呀！

好多人難得拎張券嚟淨係問候我一句叫我保重就俾人推走咗 sorry 晒！！！

禾法國好多2shot都係左神右廢
有矛人解釋到呢個天然定律

驗眼

你諗下點同牙囡解釋先

垃圾肥料

隻揪未

燒賣

你地睇清楚張相有冇flip左先啦

龍門任你搬

禾鳥頭先打左禾一獲金

你就好喇

點解釋 左神右更神

me大概明明地點解有左神右廢定律鳥
因為右邊個個通常都係用左手揸機自拍個個
左邊通常都係邀請神mb合照

🤦🏻‍♂️

爆生死

三期係咪有特權

???七仔???

七仔：加拿大？比你睇囉

見到有Canada

下次幫canda打格仔

禾橋禾獨奶

疑犯加拿大

咪撚兜啦

衛藤美彩mail
嗶——
的感覺

握手會完左反到屋企
依家準備沖涼寫blog然後訓教

在blog度應該會貼d正經相啦。嘻
因為係手機mail所以可以post呢d on9相啦ー

聽日都係握手會(*T_T*)

前一封手機mail入面既果句應該係

聽日都係握手會(*^o^*)

我本來諗住用呢個顏文字，點知打左做(*T_T*) 。
因為兩邊都係** 所以唔小心搞錯左
意思完全變哂呀

應該係 握手會(*^o^*)！！！嘻
對唔住呀。嗚嗚

CND

KARIN sub

d舞步亂到

misa雙馬尾

北野咪再痴禾鳥巧唔巧

牆頭草剩係識痴大top

禾奶

請起筷

不如收手啦好ma

禾白

今晚冇胃口

得啦知你掛住NAO呀嘛

咩

茶飯不思
明嘅眀嘅

唔怪得唔見左副眼鏡，跟住轉個頭係我枱頭出現
借野都唔出聲

揸左karin幾正

to communicate each other がいつまでたっても very very difficult じゃん

what 7 you say 都冇咁橙

鐵人豬你好痴線呀，我拘捕你

MARIKA個手瓜,一野打死花心鐵人豬

me懷疑有NHK電視台既camman有mon po
d close up有蠱惑

返唔到轉頭喇

其實呢首歌本身已經係淨睇

乃團好多歌衫都係

世界一繼花奶後又一表情傑作

淫到

好心佢咁老就自食其力啦

向三期大佬求解三期制服分類準則

宜家冇晒點分啦

個造型師覺得邊款岩佢著咪比邊套，你睇公式照宜家著既都冇特定既共通點

加拿大呀

feel到我鳥想dup鑊柑佢

日奈子完爆肥料

ching又忘記左左神右廢定律

唉又要課了

現在も事前登録サイトへ繋がりにくい状態が続いております。大変ご迷惑お掛けし申し訳ございませんが、時間をおいてアクセスをお願いいたします。

次次打完嗰email就彈返我出主頁然後就入唔返去登記

乃木戀中過伏，不了

琴子もがんばろー

盲到

KARIN一聽到對方係迷七即刻個氣勢完全唔同
攻勢猛左勁多

若月佑美mail
膝も相変わらずなんだけど
膝頭都仲係咁樣

実は
声帯結節というものになっておりまして…
其實
仲有埋聲帶結節…

長い時間喋ってたり歌ったり
大きな声を出したりすると声が出なくなってきてしまうというので握手会にてご迷惑をおかけしています。本当にごめんなさい、
ご理解頂けたら嬉しいです。
長時間9up 唱歌 大聲講野
就會出唔到聲啦，握手會可能會滿足唔到各位既需求。
真係好對唔住

握手会も頑張りたいのに！皆さんがせっかく會いにきてくれてるのに！
みんなを喜ばせたいのに…
こんな自分が本当に悔しい、もどかしい。
明明我都好想努力搞好握手會！各位難得黎見我一次！
明明都好想等大家開心d…
真係好唔甘心、好心急。

近くの方にもごめんなさいと言っているとお伝えください。
こんな私を嫌いにならないでくださいね
請幫我轉達比你身邊既人。
亦都請唔好覺得咁樣既我好煩

若月佑美mail
でも
不過

風邪とかそういうのにはなってないし
元気だから( *ˊᵕˋ )✩‧₊˚
心配ばかりかけてごめんよ！安心して！
我冇感冒呀
好精神( *ˊᵕˋ )✩‧₊˚
成日要你地擔心好對唔住呀！放心啦！

等我握佢時同佢講我迷七先

完爆肥料系列

貨貨有無貢索？

無 是但一個女仔都索過我

禾堀禾條女

貨b似新垣結衣

【更新】生駒里奈 5月7日（日）ポートメッセなごや 個別握手会 第1部～第5部 欠席のお知らせ

寶寶梨條女仲搞到佢体調不良

佐佐木琴子手機mail 080517

文化放送では本日、乃木ののです！
きいてね
今日文化放送既乃木のの！
聽下啦

Baobao give u diu

一樣有眼耳口鼻

七仔：買餸煮飯比金庸食❤️

頭先同七七行街見到真夏
咁啱有人放狗 我指住隻狗仔
me：0ching呀
真夏：0ching哪有這麼可愛
七仔：好多隻0ching呀
真夏：

啱啱真夏豬同我講咗啦 old news is so exciting
Btw 佢話丈丈你幾靚仔

我醒唔起佢地握緊手

SOR

你真識食

左神右X系列

今次撐燒賣

左神右禾條女

Cc your name

次

幾正

多謝讚賞

得万理華係正常人

琴子

啱呀，今次支持七巴

姐係你同意小百合係＿ ＿ ＿

咦？？係喎。。
小百合呢？！

你仲記得小百合架

貼link la

KARIN QQ

呢張好似個肚大過對波咁
恭喜定七巴做爸爸先

又做爸爸

背心仔

賴屎褲

滾啦

幾時滿月？

???????????????

隻揪

打禾啦，打禾啦

我打到你屎都飛出黎啊

【乃木坂46】西野七瀬の暴力にご満悦の桜井玲香キャプテン

【乃木坂46】さゆりんご軍団にいじめられている西野七瀬と斉藤優里が可愛すぎる【HD】
ちょうかわいい

係時候去打下家姐呀

你返去team8既家啦

下集有三期

營運又硬推垃圾肥料
垃圾肥料, 冇料扮四條

緊係比家姐打

堀堀>>>>>>肥料

若月佑美mail
今日はありがとう!
今日多謝你地呀！

生誕Tシャツ頑張ったからよろしくね( ºωº )
生誕tee我好比心機畫架，買件啦( ºωº )

misa今日第四部好似喊

比人話

我內子好堅強

死撚開喇

你公主好堅強

下？

入青山把啦肥婆

我知道七巴是⋯⋯

牙囡話baobao 果下漬物笑左

仲叫七巴 改口叫駙馬啦

駙馬爺

娶公主應該有埋爵位

同禾say hello

同埋BB

第二胎啦

恭喜駙馬爺賀喜駙馬爺

明明唔差但衰在唔出聲

又一個心戰小女人

三期黎講算豬啦

原來琴日都有厄介係第一部搞鳩日奈子
之後佢第二第三部都眼濕濕咁握
最後第四第五部直頭体調不良

組團一齊屌鳩肥料

前幾日又唔記得換yen

1. 345

又幾似17單打歌服

只係想睇場公演結果比你仆街搵細場炒新聞

咁under冇人睇應該要上頭條

希望奶團快d收皮

麗乃第二正

你都係想同baobao團聚姐
baobao卒業咪得

今次撐baobao老公

禾屌左你先

幾時去

豬到爆 不了

麗乃咁正你地居然話豬

珠巴視力得返幾多成？

麗乃=劣版堀北

盲左啦

杯葛karin

講夠TWICE未呀

好彩影我唔到姐

有睇sr就知中村咩料 不了

睇都冇睇sor

一睇就果斷X

典解珠巴盲左都上到連登
中村麗乃尾二正就差唔多

咁out 架
依家上網可以用人聲控制

咁 cutie 都話豬

拿！
過兩年麗乃大進化你地唔好加推呀

珍惜生命呀

聖母呀

真心 唔算豬

唔豬但都唔係3期第2靚囉

貨貨

成個蘭世咁

蘭世加公主

白到=.=

牛屎

貨b>pig

CLS

都要睇性格架
睇佢個款似dororo

禾賣

個樣正過dororo
dororo真係狗都唔屌

cls月月正到

左神右糞

CLS

左神右糞

左神右禾嘅

食緊嘢間餐廳突然火燭
之後走佬

連登仔: 火燭都要上網

放心 我先唔會用電話救火
因為怕死第一時間走左

緊係淡淡定定食埋個飯 食完應該岩岩好救熄場火

點解珠巴d眼光可以咁大起大落

同你差唔多

佐佐木琴子手機mail 080517

今日は暖かいですね
今日好暖呢

唔同 style 都有唔同靚女
何必咁執著呢

今期flash

你去搵返黎睇就不了

宜家都嚇左嚇啦

睇老井既你靜啦

諗緊轉唔轉第2張做wallpaper

水著 ho ham sup

七巴好眼光好多....

你認錯人？

綻b

大鳩主vs中村麗乃

又唔認

禾一生只愛与田祐希

丁泉里香好過

兩本J過哂了

馬神唔 J 生駒？

你戇鳩？

馬神：生駒係神聖嘅，唔可以拎黎J

ME=寫真品評師

29/4 旺角飯聚

今次飯聚有28人
比起以前總大佬時期少左
老屎忽開哂谷圍威喂導致新人比舊人多
原本有絲(not貨b )變左邪骨

7點半開波
大家都好準時 除左大佬們
原本以前要開咪自介不過見咁多位都好靜下廢事老尷
就算點左名我都唔係好認得哂d人 因為個個都毒撚四眼樣 除左金毛果件
同埋發現有d冇ac 有d個ac名太長都唔知點叫
咁食食下吹吹下水就過左3個鐘
錢問題搞到抽唔到獎

希望大家下次繼續踴躍參加
因為下次會由返大佬花疤狗搞

用黎屌

Report

泉里香本野d紙質好臭

你搞到臭

飯聚REPO
有無人可以同小弟飯聚

你果本痴撚住

不了 u帶me食狗糧

生狗イラネ

你岩食MA

u躝 成日恰me

想同日本巨食飯

狗糧？

d 狗糧made in japan好食d

乘機串人毒

一齊去食迴轉壽司

好彩無出

你請ok？

ファン「ゆったんのソロパートはどんな感じ？」
ゆったん「科学の力がいい仕事しています」

衰到

好彩去咗搵貨b

貨b食屎狗

買左misa寫真集，冇錢

又拉我落水

全部都mk型棍子嚟
我第一次出 今次撐金巴你

十卜依位巴打 我記得你有9成似丁家囝

我認得你
四眼肥仔

下次黎唔黎

禾咪就係d 毒撚囉

有眼耳口鼻

禾張內封呢屌

係喎，唔鬼記得左

你班MK

要搵人carry

我地自己私底下食左次先

好彩唔會出席犯罪

驚比人打？

驚比人笑毒

你食女staff喎
邊敢笑

你咪又唔黎

啱呀

唔敢再去了

Yes 呀

When

握完早坂

冇總大佬既號召力

489躝

早坂準備兼任

早坂 good taste

珠巴話好 姐係唔得啦

禾街都唔敢出

禾鳥首solo
好期待Hi-Res 應該把聲仲好J

U晚晚搞友香仲出乜野街

垃圾肥料
把聲浮到咁, 等睇live好似baobao咁水玉模樣

其實優蛋係咁免費幫twice賣廣告有矛回佣

邊個提水玉模樣

水玉果時出道冇幾耐唔好咁harsh啦

早坂好似ok 個麻友frd睇 唔係我
唔係話針對幾多後 不過平手久保蓮加早坂都係00後

你驚出街比人閹姐

3周年

00後高汁

禾相信nanase會保障禾

你飛左人 仲想人保你

禾同佢其實一直都藕斷絲連

叫岳母

兩隻蝦禾同娜娜一人一隻

加多一隻 哈哈哈

係咪好好笑

呢條茂利成日都借住娜娜GAY禾
好撚不安

冰個係岳父

又唔認我呢個岳父
叫茜ching出黎屌你先

又食錯藥

u無得救

牙梅

【メンバーが「話を聞こうか。」読んでみたムービー】3期生編①

「横顔がキレイ」「ね」

3期生も読んでみた！ 梅澤さん×向井さんのコンビは姉と妹みたいですね（年齢1つ違いですが…） 😺

瀨屎櫻

禾月🤦‍♂️

優蛋

邊個再敢講廢桃

心戰王美月

連身裙黎, 勁正

もんじゃ禾教你整

美月豬

禾田委屈個樣真係

禾宣佈 与田祐希係世界第一可愛

YODA又抄禾整心型文字燒

桃子對眼真係好靚

你有幾多個世界

wa dllm腳牙

禾梅下集showtime

一個

牙梅對腳牙

d頭髮一定香噴噴

個個蝦me, 叫禾希算

梅澤

三期久保先係最cute!

你死喇...............

美月先係

与田先係

give 牙梅 to me is ok

又燈一個

晨撚早破燈啦，依家個個上哂位

我知道七巴是...

［有圖為証］桃子今日做test第一其實都係因為
禾早排背住真夏豬帶佢周圍玩影相

你地恨唔到

屌哂你地呀

你地=中元日芽香

你地=中元日芽香 小公主 大鳩主 ひめたん

係咪飄起左

如果用力抬起自己腳底 人類係可以飛 佢應該夠力做到

禾刀矛....

珠巴棄D打未

駁唔到

你地又唔係唔知我玩開photoshop執相
桃子無咩力 佢平時開水樽蓋都係搵我
都幾廢

你收收膠先

又話佢唔廢又話佢廢=.=

墨仔忘記了真夏？

桃子>馬拿豬

拎我桃子同馬拿豬比IS侮辱

欅首推呀

推桃子都係為咗馬拿豬可以早啲畢業同我一齊

竹門對竹門

收膠

還我二期

你當牛肺係咩

屌你老味垃圾樂天抽飛SYSTEM一樣既資料打撚左14次

sam
仲要填form有錯唔撚話你知邊度錯

你覆禾WTSAPP先

肯轉SYSTEM未
上次填到嬲最後無抽

もしも願いが 叶うのならば
僕はいつでも 君に会いに行く

幾つもの夜 越えて来ただろう
君に捧げる ただ この歌を

依家個個恥笑牛肺

牛肺叫普通
又唔係靚但又唔樣衰

三個字形容：普通

You are the sunshine of my life

人靚衫柒

你真係盲左

一生只愛山下美月 by平ching

你影.....

🙊

係都逼人課金

禾まいまい

七仔：同金庸食個tea，開開心心又一日

發夢同七七生左三個女 就係与田 美月 同久保
嚴重不安

你班痴線佬 已經開始諗同人生仔

日本巨

洗底褲啦

閹人邊洗洗底褲

老豆巴笑而不語

又痴線

推巾最快賣晒係蓮加

入貨少

蘿莉控

新肥料

最年少

西野七瀬手機mail 090517

やっほ〜
吔呵～

足のネイル
夏って感じだ〜
隻腳擦左指甲油
好有夏天感覺～

ななせ
七瀬

幫七仔擦到出晒界
下次我會小心d

禾七d腳指

尾指冇晒咁濟

老豆巴同燒賣岩唔岩腳指

我記得以前乃po有腳指愛好者⋯

禾啜

巨巨o係高登

我記得巨巨有連登ac

冇話一定要去連登既

剪剪大佬話佢有辦法搞掂

我好撚想放左五月天尾場對飛呀

想學造證件

做假證

我識人

識人真係識

真．犯罪

ゆたくん

睇 con 睇到要坐監
真飯

白滑腳仔

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

要改了

屌
以後點睇con呀

呢次check又唔代表大場check

睇餸食飯

飛到先矛得睇

學綻大佬話齋，驚咪唔好買

改為：「直接去日本，有坐監的覺悟」

淘寶有得整身份證 驚咩 直接俾個名佢就得

犯法牙青

抽中咪得囉

輕鬆啦

係咪淘寶達人邪骨教架

邪骨

淘寶整gif

岩岩個姐姐順住執比我，6張都唔係禾月，好在最後果張係

酸

好似比人綁住隻手咁

今回の空席祭りは
運営の「僕らが無能だから転売屋にこんなにチケット販売してました」って証明だから
「うっひょー、こんなに転売チケット取り締まったぜ」とか勘違いしないで
空席だらけの会場で3期生にライブをやらせたカルマを背負って残りの人生を生きていって下さい
#3期生単独ライブ

黃牛當道

正常呀
成個ticketcamp都係飛

禾就撐營運以後場場check
反正禾地有得淘寶整證 驚咩

壓力大睇馬拿豬「拿」埋口面笑個樣真係好治癒

金巴你變左

世界就係咁唔公平，永遠都係黃牛中晒D飛

禾地個橫幕同佢手上盆花

勁到癲送花

我無變過

七仔：金庸，我咁著靚唔靚

好想快d聽七月櫻unit

唔著仲好睇

Dirty 躝

印象中喺初森bemars有一幕有
好似一般

禾gay架

西野七瀬大波波

前幾日同某ching行街買衫
某ching叫我唔好著衫 咪唔洗買
你提起我宜家好不安......

開名啦

你班gay lo躝啦

終於完sem有多啲時間可以追番

Me仲有2星期...

咁多大學生

岩岩學校溫完書番緊屋企訓聽日考

頭先見到你同女女傾得好開心

U中大

me ive仔

等緊放榜

邊個唔知你poly EE

總大佬讀乜野?

床前明月光

屈得就屈 頭先邊有

一実:我頂你呀

中大英文

我唔讀呢d垃圾科

Me抄左了 下年再努力

媽咪要禾做tsa練習唔可以睇idol

平胸之苦 冇人天生想做太平公主

乃團就是成功例子

個個都可以咁可愛又靚咩

夜闌人靜又想叫春

+1

+2 meA0

998

999